有冇巴絲天生變態

明明家庭環境所好正常
但細細個開始諗嘢就好奇怪
小學就自己上網搵死屍相睇仲食住飯
唔驚嘔心嘢
唔驚血仲好鍾意血腥味
會幻想虐待人場景
通常一諗就逼自己唔好諗落去

但平時性格好正常 讀中學到畢業同學都話未見過我發嬲

利申:有自制力 唔會做犯法嘢

青山

快啲報警啊！！！！！！！！！！！

我都諗過入

睇嚟得我一個係咁
要去睇醫生先得

好不安

你是個m

我絕大部分時間都好正常

Psychopathic Personality Inventory
你去search 下呢個test
psychopath係一項需要認知既人格

呢篇講得好詳細

冇你咁癲

睇完覺得自己係反社會同正常人中間

啲案例好似明佢地諗咩 但唔同意佢地做法。